新學年 達哥有野同警察子女講

respect tat gor

達哥一直在關注

行得太行 一早預視到

真係一直關注

洗撚佢講咩

講埋曬啲阿媽係女人嘅說話

仲以為有啲咩新發現新觀點